3月既PS4有咩GAME必玩？

依家真係封緊塵

等緊 5月重制DS 1 同戰神4

但5月前有咩好玩呢？

FIFA 99

bloodborne 唔駛錢

爆左機好耐啦

戰場女武神，人中北斗，機戰，進擊的巨人2，第二國度
多到玩唔完喎

大家請記住：
連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後新名：咖啡走甜）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？

乞衣學咩人打機啊

請善用起底功能
個個月都話封塵
問有咩game玩

早輪先買咗 屌

可能佢屋企大塵呢

你係咪認錯人呀巴打

nier 半價

玩入侵